[PC/PS4/XBOX] 隻狼討論區 [3] 1001又唔開post係咪患有龍咳？

FAQ
Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢
Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先
仲有會再加

葦名流 佐瀨甚助點打

防都扣血 居快到痴線

三年前長槍佬
有冇方法隊冧佢隔離D人，而佢又發現唔到？

新po Lm

暗殺完一隻即走loop

狗衝 斬完走

有冇人set左做獨立顯示卡都仲疾下疾下咁

我覺得羽毛忍具前面隻怪重煩過啊婆

卡緊三年前大肥佬，d 判定好on9

只要佢起腳踢就打佢 佢擋/用刀就即刻走佬 然後loop 就贏咗

三年前直接死到醒返
係咪gg
原來揀唔復生死咗佢都會龍咳，仲傳染晒，GG了

斧頭

檔 * 2 (快速)

問多次

有冇人敲咗鐘鬼佛堂個鐘

買左本1200對空招式書
但去佛像唔見有得學

盾兵點打

即係點 連按兩下LB?

我用旋風斬

係

左右2邊都有得潛行

LM 拜師學技

點死到醒返

我未打赤鬼就番左去三年前 係咪miss 左好多裝備

點學技 玩到3年前打肥佬
都唔見可以學

其實龍咳到最後會點

比條白蛇屈機

拎完斧，搵鐵匠

唔知，死咗幾次之醒瞓醒
之後個阿伯龍咳

無頭人係咪預人推左主線再翻去打
剛剛開左個捷徑

有得醫

有冇巴打去返一開始嗰到
嗰到有個忍者 可以同佢講嘢 但係1999
但係第二次講嘢/行去佢面前就會開戰
諗緊殺唔殺好 好少可有得講嘢
btw我應該脫離咗主線

想請問下3年前竹林個度有條友想偷野 話有三種塔之後飛門入去個度有d竹係度點劈開？斬左幾十下都唔爛，明明見入面有野閃閃下。
另外想問斬死知小偷會點？
同埋拎左火藥點解裝唔到落義手？

最後想問埋白衣僧兵有咩掉？游左底去左個洞度
謝謝各位

應該係 我去完知道一定冇可能打得贏就走咗

Download依個開全營幕視窗玩 非常順暢

醫佢地既目的其實都係加番冥助率係咪

你老味，打隻七槍死左廿鳩幾次，搞到班人肺癆

not sure
唔醫有冇其他壞處都冇人知
我自己就估應該有一個結局關龍咳事

打完弦一郎唔知有冇50%

潛行過去 做低佢一條血條再引走佢慢慢打

唔小心搵到無頭人 打中都無傷又閃唔到

開左無頭人，打完呀婆，跟住要做乜

宮崎英高整親啲game怪腳底都有陀螺識自轉追蹤
平時失誤中招都算
睇住佢陀螺轉斬中我就好嬲

唔該曬巴打

打咗一日都打唔撚到

3年前啊婆點打 修女feel 好難打啊

3年前隻忍者好撚難打

覺得邊隻義手最有用？諗緊升邊隻

噴火燒撚死佢

試下先

打左幾次 完全捉唔到路

試過2次差一下就殺都死,最尾無傷殺

有冇帶炮丈義手打?

買左限定版 張警告貼紙大大隻貼係封面叫人點撕

騎馬佬打唔死呀屌

我偷咗直接走
一見到啲顏色就知佢好撚勁

復生先至唔會龍咳
總之你個死字係紅色就會加重

一路跑一路跑
唔好同佢打

紫忍者用油加火手屈死

唔難打 拉距離上油 再燒到佢變on9任你斬

中伏了
睇左之前網上啲片講復生會龍咳
fake晒

第二條路入去

你會少咗個情報人員

打完佢先至拎到鎖匙，唔拎推唔到劇情

火藥嗰度我都唔知

我比錯左紅色風車個肥和尚
之後睇黎會有慘事發生

圍住佢閃一下斬一下
可以屈死佢

唔洗淆 㩒實B追上去劈佢兩邊
佢轉身望你就㩒B側閃兜去佢側邊劈
唔好嘗試入佢中路 唔係咁易㗎葉師傅

幻術阿婆照插

謝謝巴打

屌，好後悔斬死左佢
有冇咩方法復活

冇
唔知點解玩親ds/bb成日都有人斬鳩npc

lm

我諗住佢偷野仲要偷我條村d野咁仆街咪斬佢

你係咪冇玩過dark soul/bloodborne?
絕大部份有得傾計既都唔可以殺

幻術啊婆易打過騎馬佬咁多既
係咁shift 第二次就打死左
隻騎馬佬顛好多
話說依家卡住係隻火牛 有無人教下點打

未拎

鞭炮 打頭 好快死

搵唔到鞭炮

玩到打阿婆用咗六個鐘

去打死騎馬佬 鬼佛既另一面樓梯 轉右 有個商人

我屌
唔夠馬佬打

500錢買 依家我都準備去打火牛

我都係死左好幾次 突然就過左
拉開距離 等有得飛再去打會好啲

唔洗用鞭炮都得 我一次過到
去佢側面斬 喺佢斬落嚟嗰吓㩒擋削佢驅幹
當佢跑遠有時會出現綠點 㩒L2用繩索飛埋去繼續斬
我有學到用繩索飛嗰陣空中攻擊招技 對付佢幾有用

巴打我都殺左個小偷
諗住三年前殺應該唔影響後面
今次中伏了

名七槍有冇巴打打到 打佢好似rj咁

反而我打騎馬佬一take 過
啊婆如果唔用轉轉斬 連第一條血都打唔走

鬼刑部都仲卡緊

差少少可以打死佢

Pro機run得流唔流暢？

轉轉斬 學完一次都無用過
你唔講起都唔記得左有

同巴打一樣 暫時覺得七槍>>啊婆>騎馬佬

好順

火牛拎完炮仗 3次過左
發現完來打隻牛 佢身上會有刀痕
好爽
叫你殺我殺得咁爽啊啦

唔識避佢phase 2招衝撞 成部激鬥戰車咁撞過黎

火牛咪打唔知
幻婆可以圍住佢轉圈閃一下斬一下原地屈死佢
簡單到爆
然後走去打騎馬佬好似突然之間入咗地獄模式咁

度距離用炮丈好似CUT到佢招火車

試下入佢中路 佢跑走就狂撳L2 咁就好易打

屌 岩岩打到紫忍
好快死左次 就返去再挑過
打打下見半血 諗住跳返落洞底啪野再抽過
點知我再彈彈彈跳返上去果陣 佢係洞邊camp我
個判定係黃色三角 佢又未反應得切 我又未反應得切
但已經暗殺動作緊 一野秒撚左佢

同你掉轉 打完騎馬佬再打啊婆好開心
之後就比隻死牛卡我 無炮仗同有炮仗差好遠

追屎忽打

馬好易打，狂L1就得，貼近佢打仲有著數
呢隻game主力玩parry，L1除咗parry之外仲可以擋，parry唔到都完全無蝕，除非人地玩投技/打腳
一定要善用

終於殺完阿婆同忍者 已經用左我一日時間

可以引佢跌崖
利申 -6 贏

第一次去到無頭人個山洞黑媽媽, 見到有啲光跳過去, 吊你無頭人黎既, 嚇到標尿，即刻走住黎吊吊吊下又揾到條路通左去金剛山，上山鎬鐘比隻鐘鬼附身, 話會強化啲敵人,嚇9死好彩可以送走隻鬼驚死人覺得隻game易打

今集係咪無得玩fashion soul?
同埋大家玩左咁耐覺得點？
有無俾Activision拆招牌？
仲諗緊買唔買好

想討論一下NPC支線....係廢棄地牢個下水道度有個道士俾左個任我....初初我以為個任係叫我去搵個道士個師父....但原來好似係佢叫我搵個人落去....所以唔小心就點左個黑人(係一開始主角做緊廢青果度見到)落去......有無巴打係無送佢落去之後會點
PS...sor打到眼花覆錯左另外個post

有冇60fps?

唔穩

pc 1066 應該得既1080p 60fps high

好玩既 但你唔可以用ds個套套落去 差太遠
你當係一間有品質保證既工作室出既動作遊戲就ok
利申： 今晚買完隻game 一路玩左5個幾鍾無停 覺得好好玩 分分通頂

動作game黎講前無古人
難度都係

想問下打赤鬼有冇嘢跌 打死左佢即刻比隻小怪打死嘢都未執

我 觸發左個厄運之類既野 好似會buff敵人能力但會拎好野 再送多粒叫鐘鬼既野比你解除個狀態
食左之後唔敢再響鐘

Btw有冇人殺到無頭鬼 好似有無限次加攻物品 不過要消耗紙仔

難過Bb dark soul 仁王

formware 會唔會串到 開個easy mode?

似超進化版天誅+Assassin's Creed多過魂系列

快D開

哇屌 係金剛山 一開始暗殺無咩野
一失左手先知個撚個都十八銅人咁款
啲和尚有無咁好打啊

無記錯好似係種子咁大把

頂 卡啊婆

其實原地返生有咩額外代價？我諗唔到有咩理由唔咁做

屌隻火牛成間坦克咁撞黎撞去打春咩

貼身打

用炮仗就好易打 鳩打頭 好快就可以忍殺

同埋佢撞個黎個野 你可以跳起 踩佢背

雙爪個boss點打

死廢老啊婆

係咪四腳爬爬 我都卡緊

有冇人知道 平田三年前回憶 殺完隻毒王 跟住殺左幫手既NPC 會唔會有劇情影響 多手斬死埋佢

屌 辛辛苦苦打完呀婆 以為搞掂
點知仲有phrase 2
聽日再戰

格到可以忍殺為止
第二型態加多野跳跳反下段

果隻赤鬼根本就係鬼佬黎

係
空間又細
好撚癲

蛇眼 白富士點打
比佢屈到 完全唔覺得會打得贏

cls

咩炮仗

擋佢就得， 係要小心佢隻馬跳起， 會打中你

主城張圖好大好free好撚正
地下又行得 屋簷又行得
結果鳩行落左峽谷
屌你老尾下面有怪拎散彈槍

比佢枝shotgun射到企唔起身

個紫色忍者會復活嘅？

其實個七面武者有無咩正式既打法....我就咁用番DS既拉打磨到佢死....

有冇人知

打死騎馬佬個到 鬼佛對面上樓梯右轉 有商人賣
義手黎

又話爆竹打

除左自己唔好死咁多

有冇方法令人d唔咳

炮杖唔係喺打赤鬼之前買咩
我用炮杖屈騎馬佬㗎喎

鬼形部 wo 搵唔到商人既

係天狗出面轉左

打赤鬼我係用火吹箭
騎馬佬係就咁斬死佢

係味已經過左條19白蛇果個checkpoint附近？

隻七面武者咩料

你去大手門 向後望
見唔見到對面有條梯 上去轉右

頂 未打三年前就打左騎馬佬卡火牛
上睇攻略先知有三年前
係咪拎少好多野？

今集都幾撚9kick 普通細王全部兩條命 屌你好彩佢無限氣跑姐 唔係仲撚難打

無斧手無火手先

火吹箭打赤鬼
無拎到，
重諗點解會用
話用火打都無拎到

咩三年前？ 比人斬斷隻果度？

過區會drop 多火會drop 但可接受

忍者嚟 試下暗殺佢一條命先

鳴種係未淨係可以執
唔夠打啊婆

學義手飛索接攻擊
就好易打到佢爆表
再忍殺

有一粒可以買 賣炮仗個商人到買
多謝你一千金

佢叫用咩打 我就用咩打
好似個鍾咁 佢叫唔好點 我就即走唔點

報個到
完全理解唔到個次序

你話有隻兵仔 死左隻馬果度？

卡緊好多隻boss
無頭怪 七面武者 蛇眼白富 主城長槍大將 井底紫衫忍者 少林寺四腳爬爬

有無過左既巴打比少少tips

有喪屍

係大手門 唔係大手門城樓
你過左騎馬佬未？

未 就係卡緊隻19騎馬佬

呢條梯 上去轉右

想問下三年前黑白槍兵個度係咪有隱藏item 我見有野閃下

原來係咁 我唔知仲有邊到可以買
要其他巴打教你

屌你老尾臭閪 隻19馬跑黎跑黎去 我lock完佢自動幫我unlock番 呢隻19卡左成10幾次

三年前三重塔紫衫忍者竟然算雜卒
點解會復活架

難打到仆街，果斷放棄

卡緊放毒肥佬 d兵好撚煩

其實鬼部唔難打 我都係冇義手 冇技 打
佢弱點係後馬腳 佢成日會騎起隻馬個陣入去鳩斬馬j個位
佢走佬就用義手飛過去 但你一定要擋到佢 大動作向下斬個幾下既其中一下 唔係打到出年條bar都未到

好難玩呀

屌做乜9果隻雙爪佬....打打下覺得自己玩緊節拍game.....

好後悔 上網見到pc版順好撚多

大部分Boss出現危字樣嗰陣其實可以主動貪多刀，通常都可以cut停佢玩到依家叫做少少橋妙

想問下你地龍咳幾時醫？
係咪一有得醫就醫左先就實無死？

有無叫npc幫拖

哇 屌終於過到 打撚到我眼花 但其實有死角位 基本係佢後位追撚死佢黎打就冇問題 到第二條血煩少少佢會左右左右尻斬但全程轉禁圓圈 係咁圍住佢轉多數都打唔中你 但一得耐會好撚頭暈

商人係嘛？睇條片啦 係城第二個傳送點

npc死左有無影響其實？

我記得我係呢度買㗎喎
喺打完第一個大將後 拎呀婆鈴鐺前

雜卒到現代即刻多條命

用拉兵大法

三年前應該冇掛 佢幫手打埋隻王佢都冇死 我跟手殺埋佢 出左句 你是卑劣的人 類似咁樣 我都怕

唔知咳落去會點
我見醫咗嗰啲無事 新見嘅人就咳
有抗體

未知 可能後面會出返 打完佢都係原地抖

個七面武者玩到咁點打崩佢忍殺？

我係慢慢磨血磨死佢....

屌我盲撚左

磨足兩條命？我都係瞓先

有無人知去去完金剛山 正殿要做啲咩
順住條路行 拎完拳法 發現番番去正殿
之後就唔知要去邊了

我諗諗下都係有得醫就醫左先算 怕佢真係死左就後悔

但係我仲未搵到第二粒
啲路好難搵成日驚miss咗

你本來故事上玩到邊先....

yes.....

就係去左 正殿同條友講完野
佢依家就一直講 這寺院不是正常人待的地方

老鼠圖係咪好緊要要解唔明佢想我打邊個

叫我唔好等到失去先後悔
我都想搵你啊卿子

同埋龍咳對劇情係咪好大影響

即係你未係天守閣度搵到卿子打左弦一郎?定已經係再之後??

招待美酒有咩用？

未 第一次去正殿

都係加死左後機率 補返錢？ 屌我諗返殺左個回憶既npc 就算冇野買都應該 可以幫手加個%

打咗4個boss, 雖然係難但ai算普通， boss出技一套接一套出變化唔算大，睇熟都幾易避， 唔知之後會唔會再難。 反而一大堆雜兵有盾有弓仲難搞過單挑boss, 次次都要休息reset佢先過到

理論上按劇情你應該要係葦名城打到上天守閣之後先聽卿子話去其他區...金剛山係其中一區

姐係我唔應該落去廢棄地牢？

我依家去左打個 七槍
啱唔啱路線

忽然就去到拎不死斬
成日都亂行咁行到

其實無話應唔應該既....佢今集最正我覺得係地圖設計得好都好自由....不過你依家應該要去番之前D區你未行過D路咁解....

諗緊好唔好固執地唔去買爆竹打戰馬佬
打左十幾廿次 最成功都係打到一條半血

應該打完先買到
爆竹打牛用

係幾自由既
不過係金剛山boss都打埋先知自己行錯路就痛苦左啲姐

同埋第一個忍者獵人 有無方法暗殺哂兵仔先打佢
暗殺弓手既話對面條友又睇到 對面又有兩條友
做唔到個環境比我暗殺獵人一條血既時候係1 on1

上面有人教左 比鈴鐺個婆婆隔離無幾遠就有個商人

搵下miss左啲乜先

佢啲npc 一開始阿婆同孝子對話試左兩次 一次阿婆先 一次孝子先 兩種對話都唔同 但結果係一樣幾好 估唔到佢啲先後次序 會有對話唔同 佢預好哂你 兩樣都會做 幾有心機整 細節位 有用心整

金剛山個隻要打完玄一郎先會有架啵
不過個隻應該係全GAME最易搞個隻

落手快D 殺弓兵先 殺完即刻跳水避風頭

訓醒起身試下

我指條橋個隻武士 有幕門我就當係boss架啦
依家打隻咩太刀之足
頂唔順 訓醒先再打
聽日就直接1take過殺佢

話說啱先學完潛水 一潛 發現原來水底有隻無頭打 痴撚線 不過得1條命 同特別少血

哇 原來咁就7小時了
好玩到唔覺啲時間走咁快

井到隻忍者隻香港腳咁痴線既

想問下條白蛇守住果間廟....我去到佢下方....有個位俾我拉上去...但次次都俾佢咬番落去跌死....應該要行邊...

同進度 不過訓了唔打
巴打你加油

英高真係鬼才黎
每次都可以令到我一直都好期待跟住會發生咩事
每次都令我五體投地

居合o個兩下just parry好似唔扣

contana留名系統啟動.

我見佢教學有招塾步攻擊，係好似識破咁要玩到某個位學左先有，定就咁圓圈r1就已經係

對住猴暗殺 之後再出傀儡暗殺

比忍者打到懷疑人生
佢隻天殘腳一野破guard好煩
又冇得暗殺換條血先

有無人一拎到望遠鏡就拎去𥄫女？

headless好難打

你冇睇劇情？

C:\Users\"USER NAME"\AppData\Roaming\Sekiro
我係呢個位搵到隻狼SAVE,同DS一樣都係.sl2,用到dark souls save manager嚟快速backup,玩到SL結局

似返DS1 law
起碼好過DS3先

太刀之足？井口再前啲會有個窿比你跳入去插佢一條血先，等佢起身第一下可以用斧頭劈一下先，同埋打佢嗰陣唔好貪刀，「危」字時斬佢、佢會有硬直，學咗跳擋、帶手裡劍會易打啲（再唔得就用掉灰打）

我打咗廿次先捉到路不過轉配樂可能會打得開心啲

正中間上面行野係咩黎

格擋槽、打滿咗可以忍殺，直接打死。不過人哋有嘅同時你都有

忍者臭腳一招後跳完美避開哂
睇熟佢招數就知多硬直位小心啲就得

翻過去
巨人+兩隻盾兵條橋
下面有條路破竹行 最尾有隻紫色忍者
點打好

懸崖大法

屌 原來可以咁暗殺佢
多謝教路

刀招架臭腳後跳避(最好學埋空中架開)
出完危有硬直斬兩刀loop

thx一陣試下

佢出親腳都有硬直 刀就比較快專守ok

無頭其實係邊

引佢跳崖死，打都唔洗打

隻重裝劍士咁撚勁
卡佢仲耐過卡呀婆

但真係可以殺咩 你試下行埋去可以同佢講嘢
根析ds 可以講嘢嘅都有劇情

講完佢會同你開拖 一定要打

其實有冇話要玩三年前定三年後先？

重裝你要引佢打爆牆 在係牆邊忍殺佢推佢落街

咁唔係好難打姐
一開始揾卿子座塔嗰長槍佬難打啲

我屌呀 弦三郎仲有phase2

最慘一死要重頭打過

救命 我已經死到得返1$

打boss前換錢或洗晒啲錢是常識吧

買錢袋

係咁死無限扣半扣到冇得再扣

咁多位巴打死到有NPC咳死未

打嚫Boss/精英怪一聽Megalovania會變咗第二隻Game

佢係天狗名單入面其中一個，佢份名單有晒hints講班忍刀七人眾我都係返到引水城樓嗰陣返去睇睇，咁啱比我睇到佢企喺嗰井口

關關難過 關關過

我嗰陣岩岩打完七槍無血食行上去避戰先見到井口

七面武者有道具打佢勁痛

其實去到佛像休息就已經save咗?

都唔知係咪真係會死
GAME入面又冇提過,睇架仔D攻略wiki都冇人提

清完兵，忍殺隻王一隻， call npc 你肛爆佢

唔死既話都好d
可以瘋狂試on9打法

喺咪要打咗d咩先學到？？

搵唔到

其實有冇人知點解要殺 阿蝶夫人 唔係自己友黎咩???

佢咳死咗呀點算呀！

幾時先有得學

你可以繼續衝閃過佢
俾佢咬死係因為淆

自動save
menu出game都會save

觸發左先再跳落去
等佢行返上山嘅時候忍殺佢

應該永久 減左 個個機率% 我都唔知個%有咩用 但存活既NPC 都計係入面

好似係金剛寺三猿

好撚難玩呀呀呀呀呀 打小BOSS都打唔掂

你搵到傳單未
傳單廟後
有秘道

啲道具互通
一邊打唔贏就打另一邊

頭先睇睇下背包發現少咗一聲咳嗽
返去望吓個婆婆已經死咗
真係會死人㗎

我見到傳單但唔見秘道
直接走左去打騎馬條友

殺無頭都可以用佢

其實金剛寺係邊我好似miss咗

%係你死咗之後一定機率唔跌錢唔扣經
呢啲都唔緊要
如果影響劇情我真係喊

後邊有個樹幹
樹幹對面座山
望真少少有條金邊
你要跳過去掛喺上面

啲人話冇頭人嗰度可以行上去
痴線都冇

由地下牢籠一直走

打到攰攰地上黎mon下post

咳死個商人咪慘 不過個個商人好似分開計

巴打係咪打完阿蝶? 睇對面岸話打完呀蝶個呀婆就會死

姐係左邊係自己 右係敵人？

屌d 商店係咪得垃圾紙買 無藥買

今晚返去行下先

藥要搵商人買

仲有個雕師佛
佢都不停講佢唔會死
我諗有啲重要人物真係唔會咳死

左上係敵人血量，有兩粒紅點代表有兩條血，正下方先係你條格擋槽

係
但點解
劇情都睇唔到

上面係敵人
下面果條你嘅

有冇人知谷底個洞條白蛇點過？唔係插佢眼果條 係打獅猿果邊果條

我比較想知三年前 點解要打阿蝶 個阿婆好似都唔係咩重要人物

對隻小猿暗殺用傀儡術

應該伏筆
主子中咗佢幻術
應該都係有預謀要捉佢
仲要有同黨
所以後尾先至俾人一刀穿心
亦都係因為咁主角先拎到復活血統

呢隻咩game黎
又無雙又影武者又刺客又uncharted

真係好撚好玩

不過你搵到都唔夠抽住
可以落去見下佢嘅

到底無頭人係咩料
點解要設計到佢咁撚勁
又瞬移又有追縱彈又自帶減速光環
定係後面會有道具屈撚死佢

岩岩打完蝴蝶，瘋狂比人劇透

卡住係牛牛到 今晚買爆竹爆佢老味

究竟七槍點打 仲卡緊

行上左邊有得飛索先暗殺佢一條命
正常打唔好怕同佢駁刀要注意兩招下段就得
睇清楚佢出突刺就用識破好快就打崩忍殺到

醫返好之後我再死佢地係咪會又咳過

咁快 我仲慢慢一刀引再跳走蜘蛛俠式打法
arm arm 先學識旋風斬同過左第二件將軍

醫咗嗰啲人好似會跳過

屌 死到得番50蚊
原本成1000蚊
邊到仲有重錢袋賣

英高教緊廠商點整遊戲

發覺打完蝴蝶夫人技術進步左

打完長手百足後面對門點開
鎖左 條key係邊

鎧甲騎士點打？

呢度要點過對面

打到佢失衡 再較好位忍殺佢
佢會跌落山

前面靠牆就得

thx ,一陣試下

咁都企到人

屌，原來火牛同佢鳩跑得閑片下佢就得，得我卡得咁辛苦

葦名主城一直係屋頂打上去，會有boss 之後劇情比

上個post大把人卡 其實鬥牛咁就得

請問條白蛇係咪冇得打死佢？

有冇話要玩完三年前先去打三年後既故事？

原來已經有人白咗金

同佢跳tango佢跑邊到跟到邊

我同我FD一人一種打法，不過我用後者打得快過佢

痴線佬何其多

入左主城拎左鏽丸，去到殘墓，又無路，點玩

金剛寺 崩落峽谷打左未 好多分叉路要行

金剛寺 崩落狹谷 水見村都係主線

好撚難玩

用左2日時間終於白金左

打完鬼形部 火牛 而家入3年前
體驗極好 暫時難度都適中
諗戰術暗殺過版好似果陣天誅咁
鬼形部之前果啲都差不多可以全程完美暗殺

玩到邊到先會有商人
我岩岩打完赤鬼喳

我打完第三隻王果時主子叫我跟住d煙搵人 但搵極都搵唔到

果啲media黎
早幾日拎到驚 日打夜打出review架

打第一隻大將都死左十幾次

過咗一隻
打完馬老又一隻

姐係打完赤鬼就有得買藥？

道玄??咪佢叫你跳左去果隻門之後轉右果邊D塔

赤鬼後少少有
入圖片模式搵返我之前放條youtube

赤鬼前面果區有一個
勾上山頂 會賣炮竹tim

金剛山個大頭仔叫我幫佢神隱係要我做咩....打佢又無用....依家唔敢走

死到得番10％

好鐘意佢今集既竊聽系統 有好多敵人既打法佢都會透露
再留意下忍具既描述就知打咩人用咩武器

ps4 slim真係會好唔掂？

屌 卡關

前晚見完阿婆攞左鈴鈴返左去3年前
打到去忍者殺手卡左關過唔到
之後搵到秘道入城 直接打大肥佬 再卡一日
忍唔住返城升lv 打完赤鬼同武士 搵唔到路行比白蛇封路
岩岩今朝又入返3年前打完忍者殺手 儲夠4粒豬 都係卡大肥佬

唉 我打肥佬打到懷疑人生
打左十幾次都過唔到

白蛇要直接跑
唔好淆底

諗緊出去買定用steam
pc 用緊1060ti
ps4 slim

你有冇搵幫手架架

咁只係將其它game嘅 "寫喺牆上遺言", "同某NPC對話" 之類嘅將魔王攻略既方法換個包裝

Pc用ps4手掣
完

已經升華咗

你可以咁講 但佢係要你諗下先 之後到你拎到某d道具先發現原本可以咁用 唔似其他game咁畫到出腸

卡鳩左關

唔知wow咗未

研究到0傷殺赤鬼
就係引佢上去左邊台 然後用謝天華戰法 劈腳劈死佢

打左5粒鐘到 唔覺有咩問題

果然係卑鄙的外鄉人 謝天華戰法都比你諗到

趁未咁多人知快啲過左佢先

謝天華超勁

唔知有冇人講左 有個商人係用寶鱗換野 入面有隻藥仲可以回滿血 我誤打誤撞周圍走係河邊搵到

要殺魚先有 但係好少見到魚

好卑鄙

火牛要點打 冇竊聽就暗殺左條友

應該打緊final boss

我記得下面有個火堆 引佢過去可能燒得死

追佢尾斬/鬥牛打法

阿婆啲幻術點破

我直接猛攻殺左 食啲嗚種都無分別

仆你個街，一次紅點都扣唔到。。。

巴打介唔介意我將你個方法錄成片？

隨便 開心share

佢嗰啲幻術咪叫班透明人間斬你
食完會全清 唔食都得一刀就消失

得四塊

火葫蘆好啲定換技能好

我係咪應該放game
3年前長槍佬都卡

有五塊 仲有塊要執

技能

邊到有得執???依家得4舊想換個奧義書返黎睇下

學咗識破輕鬆啦 真正難嗰啲你未遇到
試下返寺搵不死人練下

阿婆危果招有無得識破

真心
暫時除左無首人難咗少少
啲boss全部可以外鄉人打法屈過版
仲未試過死到BB咁

但老老豆豆習慣咗舊嗰套打法就算明知格擋萬能都成日唔敢格

先學左識破,跟住佢普攻平A個平就盡量R1 擋,擋到佢出危向前插你就O制踩住佢把槍,loop幾次就可忍殺到佢

商人係邊？

有冇人知鐵傘點拎 完全搵唔到 上網搵過話係墳塚 但完全未去過

仲有個係橋邊

隻佐助居合斬快撚到

我暗殺咗佢一次後
佢追我追到卡牆角
之後比我狂R1連到崩潰殺埋
完全負碌
買完爆竹可以嚇赤鬼
未攞火箭就磨死咗赤鬼
打到我精神崩潰啦

突然-6 贏到

爆機?

已經唔柒理龍唔龍咳 邊有可能就住唔死

請問原地復生有咩代價? 諗唔到有咩理由唔揀返生

打完肥佬軍團開唔到門
條key係邊？

有排

其實我諗應該係死左第一次之後原地復活走佬返佛像補血 咁就唔會有龍咳

開short cut嗰到咪有兩個卒企係門前要人開門
入面其中一間屋比(記得好似係)

果堆拖拖下會自己消失

有 D Boss 打打下有得比你 L2 飛埋去
係咪淨係齋飛埋去 冇得飛緊果陣攻擊 ?

危係唔係一定識破到，定淨係突剌

飛索攻擊要學

突剌only 突剌通常佢武器會閃一閃

總之死字紅色就有

係咪最好完成曬三年前所有關先打騎馬佬之後？

Btw,明明知道呢集打法係要擋
但見個主角把刀咁細 d boss又大大隻大大力咁
心理上覺得會比boss一野破防+直接扣血

好難糾正呢個印象

d影分身唔洗理
行圈圈一陣
，會消失，搵支柱擋就得

咩位置 唔係好明

想問下係咪交左鈴鐺就有得學技能
我冇交就去左打赤鬼

其實無咩所謂 都係差唔多

咪有一段直路左右兩邊各有兩道大門嘅
有得竊聽兩個人講野嗰邊飛上去
入面有好多屋 全部都有野講
其中一間屋比

聽上面巴打講，三年前好多野道具拎，驚三年後去得太快番唔到轉頭

原來係竹林坡盡頭

隨時返都得 開咗傳送點未?

玩呢類game就係要搵得仔細
不過啲顏色好易搞到錯過咗啲野

天守打完boss去搵人
果個人留信話捉老鼠
大手門旁搵到佢 佢淨叫人捉老鼠
之後唔知點去咩蛇谷果到/點推進故事
求教

一開波打無頭人係咪無可能打到無得避既

係咪到最後都係會用一把武器爆機？

幾好嘅新手教學雖然still die

吓 即刻原地復活唔會有龍咳 死返佛像先有？
咁幾大都原地復活左先算啦咁

七槍係唔係識破唔到，次次識破都俾佢反

值得留意嘅係打Boss原地復活個死字都係紅色
我唔知關唔關事啦下

隻獅猿好難打

終於打贏葦名一朗 但好多boss都未打過
印象中淨係打左騎馬呀婆呢兩隻大boss
搵極都搵唔到其它boss係邊

佢啲顏色其實有提醒你
如果你唔原地復活你個死字會慢慢由白變紅
變全紅就會引發龍咳
死第二次就直接紅色死字

咁入到去拎完舊野之後點走....佢封住天度門...同埋舊野點用

弦一郎原來仲有變身 屌你老母 以後忍殺兩次臝左

最後變雷神 一野俾佢斬死

係 最尾嗰下插唔到 用跳好啲

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串

呢個巴哈post雖然有D亂又冇整理過 純粹靠玩家分享 入面D內容幾有用 圖文並茂

nvm搵到路啦

起碼我搵唔到路可以睇下

開左

用完輸左點算 冇第二件

想問下箭係咪無得招架

錢點樣換做錢袋？

向商人買

前後走 殺晒啲嘍囉 暗殺大肥佬一次
之後叫埋入口條友幫手打肥佬

打完火牛應該打邊條路先會易打d
定應該打三年前先

隻game有樣野幾不滿，就係佢好着重個反擊系統，但同時好多boss都反唔到，咁究竟你想點

想你死多幾次

我反而打唔贏忍者殺手
肥佬二打一就好易

地下牢寵係主城果到？

擋完出刀咪叫反擊lor
比你擋完可以忍殺秒佢先叫做得好？

擋就梗係得啦，係parry唔得呀

可以唔使硬碰
引佢落嚟先
然後跳河逃走
再上返去暗殺佢就搞掂

卑鄙外鄉人七槍打法

parry點會唔得

其實 擋同槍反有咩分別

我當佢畢幫咁玩又唔係

㩒實就防禦
打嗰下再防先易出到槍反
出唔出到要睇對方條值滿咗未
而呢個值係雙方都有

正常普通格擋你自己個值嘅增長會大過攻擊方
所以會係對方槍反你

打嗰下完美格就攻擊方值嘅增長大過你
儲滿對方個值你先可以槍反

洗唔洗學識破+偉名流d技 靠忍殺一條命易打，可以無傷

呢條

阿婆打完phase1 已經無晒血水，仲點打phase 2

第一都打唔贏

又遇到蝶婆門前的肥佬今次仲有5隻馬嬲圍你

求救
我打無頭鬼用完都輸
依家得一粒

parry唔得?我地玩緊同一隻game?

1個飛鏢就收佢皮啦

又係啲打機唔睇文字教學

物理攻擊(冇用劍)反唔反到

做乜鳩 唔識parry係度怪隻game？
全部無危字既都有得parry

火牛parry到咩，我真係一次都冇成功過

隻幻影破戒僧點打
卡咗好耐

葦名弦一郎點打呀 3條命

真係得 我捉過一兩次

瘋狂追住佢斬 佢招架你就轉守勢
之後有硬直位可以打不停loop
phase2差唔多不過多咗透明人間同多咗連擊
佢係空中期間中飛標會落地硬直

parry到 不過會著火

有無人已經挑戰左無頭人？應該點打

其實幾乎所有boss都用到架開
即係你所謂嘅反擊
睇準boss出刀嗰吓瞬間㩒擋
你會見到啲火花特別多 對手幹體值會大減
雖然唔會自動攻擊對手 但削幹體先係依隻game重點
架開之後配合主動攻擊 keep住削boss血同幹體 其實唔難玩

係可以 不過頂到兩下差唔多就爆

你起碼練到1 2phases 唔死同食一水
佢啲招好易估 佢第一階段跳劈完配突刺 識反識識破好快死

第二階段就跳配下位攻擊 識玩都快死

你係正宗狼 小弟佩服
不過我外鄉人打法都唔係小野

7槍唔係下段嘅危我都得
我諗係下段一定要跳

想問復生得多係咪會影響結局？ 同埋龍咳會唔會過一排無返

前者未知後者要同寺廟條女傾先醫到

第三階段就一樣咁玩 危招都係突刺 放雷就跳起r1

巴哈有條友爆左機
佢話後期難度跳好大
佢前面啲boss全部6次內過關 有啲1次過
打到尾 真死亡數50次未到
但最後兩個boss死左5個鐘

高手都死5個鐘
我呢啲應該死返一兩個星期先過到

暫時打左8隻BOSS 菁英怪

卡關新玩想參考可睇下~我每隻都卡2粒鐘..

想問各位高手，突刺同下段一樣彈危，點樣分好？
下段好似無起手，但突刺好似會儲氣？
而家我一見危剩係會向後跳反應唔到

同埋點解有座塔武士長槍佬會咁痛咁難打？

弦一郎係第一個難度分水嶺 過咗弦一郎難度升幅都幾大大

想問有冇人知點捉太郎兵去地牢？
試左好多方法都唔得

原來是咁

我只是外鄉人/ 成不了薪的灰燼

個地藏保母點用?
次次死都用唔到

要用咗先 用咗多一個復活

撳左上都無用

我估同你原先個復活上限有關 我用過一個變兩個復活

外鄉人如我仲刷緊忍者升技點
學咗招忍殺回血應該會易玩啲
啲槍兵真係好難打

點解外鄉人打法叫外鄉人打法，個名點黎

Bloodbrone既對白黎

由bloodborne黎

有冇PC巴打直接插PS4手製但係用唔到?

飛舞神紙邊到有得打/買

個NPC同主角講「你個卑鄙既外鄉人，想呃我出黎？」

神級道具 聽閒要打完破戒僧幫商人升級先買到

即場重生唔會有龍咳？

死三次就有龍咳會唔會太痴線呀

我頂唔順啦我就黎痴線啦菁英怪都打到4條友咳

卑鄙的外鄉人

巴打會唔會錄哂全部卑鄙外鄉人打法

落去葦名底部 行入去水乜村 搵幻影破戒憎打 得1條命 算易搞

之前我都係咁玩玩下突然應唔到
重裝都唔得
最後要係steam個咩鳩野set先無事
係街影唔到相 返黎先補

唔洗架...你行落去無頭個條路...已經有得執

岩岩打完赤鬼同山內典膳 之後搵唔到路繼續，係咪應該返三百年個劇情先

靠自己識破最後卡左3個鐘，最後仲要無傷，竟然有咁卑鄙嘅方法

手殘黨連長槍僧侶都過到，識破捉唔啱timing

過唔到

醫好NPC龍咳之後
果隻NPC會唔會又會有龍咳?

想問下死左唔返生會唔會惹到其他人肺癆?

去食飯先

我個人打槍兵既方法係咁
暗殺扣佢一條血
保持一段距離見佢出招就放飛鏢接追斬
磨佢血磨到比較低, 佢招架就會消耗得勁, 就會容易D殺
不過都要死多幾次先得, 再唔會食晒D血走人, 呢個方法無咁易畀佢殺死

下個post Q&A不如加返d資料
有d問題成日有人問

打幻術啊婆道門條key係邊到攞

大家幫手整理下
可以加返個商人位置同三年前拎斧手火手

點打鬼形部...

要過橋打十字槍佬先

佢九成技可以擋

無頭人係唔係後期嘢黎無從入手嘅

蜈蚣和尚佬係咪殺唔死？

火牛點打

要跳返落個井下面 ?

練下反好過
一識反埋身喪斬
好快監生打到硬直收工

打咗條橋果度未？

真死先搞到人咳
老撚都返生走人

認真，追住佢屎忽片

岩岩打完噴毒肥仔

條蛇係邊到？啱啱打完赤鬼隔離山崖見到蛇皮但搵唔到佢，同埋商人係邊？

但外鄉人有排磨
做狼快手收佢皮好過

順便解釋埋龍核
只要出現紅色死字就會計數
即場復活唔會令npc有龍咳

成堆人已經咳到得返7%

直播打緊七面武者
唔知要用神紙打到屌哂鬼

我禁錯制回咗

點睇龍咳成點？

白富士唔識打

收得越黎越多人咳，個%會越低

坐係營火度個menu右上個%愈低即係愈多人咳

開game
琴晚一玩就7粒鍾停唔到手
今晚多啲時間 一於爆佢老母機

後多少少先會拎到野可以殺到佢地

火牛真係好硬 用爆竹都輸
有冇人教D招要點避

試下跑+避 佢撞就跑走+避
之後追住黎斬

火牛遠處衝過黎就跳起 踩佢
之後企佢面前 見佢想衝 就落炮仗
鳩斬佢頭 好快可以忍殺

後面開始有D 大型boss令到個格檔意義細左...變番都係好似DS咁打到無血殺....就算連格成功行野加得慢都算啦....行開幾步已經扣到7788....

有無人覺得炮仗簡直神器
一開始以為只對動物有效
點知其他人形boss都有效
用黎cut技一流

PS4 pro 咩價錢

錄無問題，但前題要打得到出黎先

我想睇

想問下三年前個守門肥毒有冇得暗殺？
次次行走廊都淨係暗殺到一隻盾佬

龍咳醫好完啲人都係會死，其實係劇情殺？

大家唔介意就forward啲外鄉人打法黎
我盡力試完再錄出黎俾大家睇下
能力有限

打鬥畫面無 60 FPS 仲要 FPS 跳下跳下咁唔穩

望風景就好啲有 5X FPS

Sekiro | PS4 vs PS4 Pro | 4K Graphics & Framerate Comparison

有 佢慢慢走返去原位個時可以暗殺

殺咗蘆名城的無頭鬼掉一個消耗3紙人加攻的道具

火牛用追屎忽大法過左
全場鳩跑 等佢撞牆轉向斬兩刀
再用炮仗
無傷過

返生個cd幾耐？定有條件先會回

玩咗成日 先知擋格唔關方向事 齋禁就得 死到成班人有龍咳

殺兵仔回少少 殺精英回一個 你死咗復生要殺一人先可繼續使用 就算你仲有一個都好

仆街 去到打boss先得返本命🤣
仲要backup埋save返唔到轉頭

有無人打緊水生阿理
隻野有可無打得贏咩？

殺完太刀之足 前面有隻7面武士
我有無行錯路？ 仲未搵到卿子

回錯左
想問下行邊到去搵卿子架 卿子你係邊啊

容錯率低到
打赤鬼中招係差唔多必死

紙人有咩用？

上網睇話去最近鬼佛像重新開始都計？

一下打8成有多
唔可以畀佢捉到（掟一次灰佢會硬直幾秒同keep住用火燒）呢隻我覺得算係最易打

有無人知要點樣上天守閣啊

阿婆好難打

parry , 等佢投技個陣一刀，利申卡緊

未玩過ds bloodborne
教學關首領已經輸3次是咪正常

唔係呢邊

屌佢老母 一套連技直接死左

搵白蛇係赤鬼前定後先搵得？打完赤鬼，見到蛇皮但搵唔到佢，係咪要再推後d ? 同埋商人係邊？

劇情戰 贏唔贏都無分別

初期唔洗搵佢架喎...你會見到佢囉係赤鬼後面

打完火牛去邊？ 去左條橋左邊 定直行
打七槍定七面武者

你去番葦名城主城個點....之後一路向D塔頂不停向上跳搵路入就係.....或者你見到某D屋頂有D紫煙跟住去就得

被動死先會龍咳
各位死時一定要原地重生

然後去跳樓?

搵到了 之前一直以為係要下面潛入去

屌你老母 隻猿真係痴撚線 拎住把刀斬兩下就死 打條撚呀

兩隻都唔係 你應該直行 往右手邊飛高 一直上最高
會有怪打

獅猿?之後有一場仲過癮呀

或者你學我咁 打死左7槍同太刀之足先上去都得既

打到燥

屌佢七槍

有冇人知面具碎片有乜用？

佢出招個陣你擋，佢5連斬全擋有大硬直，有一刀

飛天跳擋，危技又一刀

我直接喱係花忍殺一次 第2條命用斧頭連3次佢就死左

打完雙爪佬去邊

邊度門口有人我搵唔到

你應該係未搵卿子?應該搵左卿子先就會有KEY開到佢後面度門

我都想知....錢一路都唔夠買...淨係夠魚磷片買左半個....

雙爪佬係係邊 好似有兩隻雙爪佬？我兩隻都見唔到

係個池到on99咁企係到

有一隻係boss係好多女人射來福槍果個山谷入面....另一隻係細boss係金剛山寺其中一間廟入面

肥佬點暗殺？試過左邊屋入但係剩係暗殺到啲卒，佢坐咗響門口前面

啱啱先去攞碟，幅掛畫幾高質

你試吓再引佢 佢會行出去中間

贏咗獅猿啦

打葦名流 發現格咩檔啊
直接鎖定 鳩斬唔好停 出危就跳 輕鬆無傷過
之前一直試圖格佢 死好多次
咳緊既人 我對你地唔住啊

打隻蟒蛇重藏打撚到火滾，打死左嗰一刻即刻爆撚哂粗

入左主城好多分叉路

個忍殺係要擋到對面爆氣定係好似ds咁就打中果一刻擋佢？

打中一刻擋佢就升值 升滿就可以忍殺

3年前用鱗片換野個條河到底有幾多塊鱗片?
我殺咗2隻+執咗1粒

聽爆左機既人講入二周目就自動入第二條路線
咁咳死幾多人應該唔影響劇情我諗

2周目可能先係隻game既開始

姐係唔可以長禁L1擋佢，要睇時機擋？

我有5粒
河有3條+1粒，後面仲有一條
之後就搵唔到了

Npc會咳死？

咳會影響npc 講野，最勁去到同唔到你講
會咳死？

粒野有咩用？

醫完雕佛者有劇情

換道具

好混亂宜家 聽上面巴打講跟住紫煙行上去之後 行另一邊有d馬嬲 另一邊就好似係打城戈到 係咪跟住入城條路就得

仆街隻忍者已經夠小血
下下開門都成村人堆係門口點打
真係迫你做外鄉人

無頭肥佬點打 係咪要解幻覺

邊到換？

升錯技係咪冇得洗點？

有冇人已經放棄npc死活，死得太多，由得佢地龍咳

上到最高有怪打 之後就往左走 飛行飛行就見到有個洞 入面有鬼佛
我係最高到卡緊一朗 等埋你一起卡

弦一郎嗰場boss fight真係好正 依家卡左係獅猿 有冇人有tips 隻野係咪格唔到

一開波d錢係咪拎哂去買紙人？見佢暫時得呢個道具買

爆咗機
可惜隻game鎖60
好辛苦

我打完騎馬佬醫咗次，暫時仲未再咳，唔知有無伏

過完橋個僧侶點打？
係咪又要做外鄉人拉佢地出黎

雖然比佢打到傻撚左 但佢真係好撚型

格到 但我唔夠敢格咁多 hit and run 磨死佢算

第一個boss都卡咗成個鐘

暗殺哂周圍個4件雜魚 殺完一件就跳水避風頭
之後再暗殺走條粉皮一條血先 再慢慢磨埋另一條血
呢隻槍佬係後期D雜卒嚟...我而家見到都直接跑走算

唔係好識暗殺
第一個火把佬跳落去秒已經俾隻弓手見到吹哂雞

歡迎來到隻狼死唔只兩轉世界

殺完一個唔夠打就走佬
殺哂D卒就同隻細boss隻秋

條魚？我好似打死左

赤鬼都咁難打

死下死下就玩左15個鐘
但都係搵得三隻boss 究竟D王去哂邊

隻game真係好正 好刺激又好玩 第一次見白蛇個度真係好正

Boss:卡完關未？幾時到我出場？

有隻手呢係個壺度，你望下

d 怪係咪指d 屋頂飛鏢人 打完入左城又落番去引水城樓？ 之後行左另一邊落左去崩落峽谷
媽好亂

我以為有得唔俾人發現
咁我安心做外鄉人算

咁就應該冇

打到自己都開始有龍咳

痴撚線....葦名城後面個池塘有隻無頭怪....ON9一跳落水潛落去即刻係佢面前嚇撚死....點撚打呀游住水....

尾王都死埋但都係搵唔到其它王
我探索能力好低下

我覺得如果有玩家遺言我諗一步一個

點樣潛水？

你搵左卿子未先？

我覺得游住水仲易 同埋呢隻無頭特別少血 好易搞

身上有種子記得用左佢先
打死完一朗條八婆唔肯幫你加血水上限

前有寶物 前有捷徑

痴線我俾佢D遠攻中3/4下已經差唔多收皮

要玩到後面先有

成日唔小心遇BOSS
爭D 俾白富士射死

赤鬼叫易wo 你無用火燒咩

啱啱開始玩打完赤鬼同後面隻將軍
之後揾到條路見到條白蛇
唔知做乜鳩無啦啦打我落街
冇左一半經啊仆街

點解我依家點死都係15%龍咳

哇屌
啱啱好 弦一朗出完雷 就打番比佢 之後就即刻忍殺
好撚有電影feel啊
可惜無拍低佢

原來七面武士咁撚廢 初見殺

你跑個粒制狂撳係水度會變突進 遊勁快 用呢個去避

弦一郎都咁撚難打，之後重要幾何級數咁升
打到自己都開始有龍咳

三年前係咪打完阿婆就完哂?

隻七槍真係好撚煩
條體紅晒都唔可以忍殺係咩玩法

未。。

啱啱終於成功打完 復生都唔洗用
佢啲技算易記 p1p2死好多次 反而p3第2次入就過左

弦一郎唔難打啦
唔好貪刀就得

打完金剛寺係咪可以去打弦一郎？求教

打機唔貪刀即係同條無夢想既死魚一樣

貪刀就真係變死魚啦

哦原來真係幾易....仲以為又會慢

唔係我貪佢刀呀，係佢貪我刀呀

你老味 去到大宇門 入面基本上見
身形大隻 異種色都向後走 因為知死硬
不過都比佐助屈居合 跟住唔撚打
走上屋頂睇CG

你上左紫色屋企先

之後飛去對面

頭兩條血無傷過唔難
死得多就知點打 最好學左招魁忍突刺
即刻變easy mode

之後一路答前行轉右
再一路向前行 向右望 就望到鬼佛了

個洞係咁既

之後你就可以準備卡boss啦

屌 咁查實死得多會唔會bad end架？
用復活既話龍咳就會嚴重左？

有個洞 搵到個佛像個度 行入去之後唔好跳落去
隔離有間房 個天花板係空既 可以跳上去

佢回黃回好快

屌你老母 有場小boss戰有病

回生唔撚會引發龍咳
死字係紅色先會

Dllm

說時遲那時快 行左去鐵砲堡壘打左隻百足

忍者門通返屋企 同當年ds1架lift有得比

屌岩先仲以為冇得入戈間房所以跳左落去

話時話要白金盃咪要打4週 痴撚線
想知佢打二週會唔會好似BB咁啲裝有無唔同

終於打死大隻佬 卡左2日 原來有NPC
個NPC死左會唔會影響日後劇情
不如而家開左榻榻米無鎖匙入唔到搵唔到鎖匙

應該可以靠backup save 起碼一周目兩個結局

打到第六定第七隻大boss 真係過唔到

邊隻

我睇日本utuber打到韋名一心 3 命版
完全唔知點打

識破，反多下普攻，跪底任上，loop幾round就win

打完獅猿之後的王城boss 明嘅會明 怕劇透

我想問打完赤鬼之後 應該繼續去定 三年前
繼續去有條白蛇阻住

你地多唔多用識破 係咪有危字先用得 普通攻用唔到 掛住用好易死 要捉得好準

白蛇有得繼續行 信我 個度好正 白蛇後面隻boss易打過肥仔

多用 一定要危 而且係突刺攻擊先出到

好似 插你d招先用得

殺長槍
三年前

沖廁技先破到

死亡源於恐懼
勇者先過到白蛇
要有同佢對望嘅勇氣

沖廁技係咪有危字就算係？

隻猩猩好撚煩 條血厚到
打到好燥

唔係

有危係檔唔到嘅技

一階炮仗有功效顯著

有冇人知 形部的斷角 個儲藏室係邊？
打到鎧甲武士完全扣唔到佢血

迴旋砍
大力砍都會危
要有突進效果既危先破到
有名你叫 識破
要預判個ai放咩技

係一開波細路座塔對面

BTW 有斷角打鎧甲武士都係唔扣血
個打法係等佢打爆晒木牆 之後引佢去崖邊忍殺佢

武士大將都咁勁 打西咩

長槍係咪姐係忍者殺手

屌成日鎖定甩左 唔知做咩
鎖好左就咪取消啦

係咪走得太遠？

宮崎英高 點解隻狼可以又爽又難 最抵死仲要咁好玩

明白

好似係
殺咗佢繼續行行到後面就有鎖匙

唔係啊 通常係地方太細 隻boss係咁推埋黎
就無啦啦視角就唔知去左邊 甩鎖定
肯定無唔小心按到r3

外鄉人打法 無傷殺七槍

岩岩無意沖左去騎馬佬 on9 打撚呀
一野都打佢唔到

埋佢身 keep住近距離 咁佢所有招式都擋到

打斧頭兵有咩竅門?

隻無頭鬼 點樣去? 搵唔到山邊牆

唔好比佢外型嚇到 其實算易打 呢隻boss好鬼型 點解整個第二型態

搵唔到鎖匙解唔到關

玩到鬼形部望下攻略，原來已經Miss左整火筒同埋開技能樹

金剛拳法好能勁

唔係大算外鄉人打法嘅肥仔

無限跑走
有機會掛鉤飛埋去
斬兩刀跑開
有時候可以近下身

七面忍者要點打

樹幹對面有條金邊
再睇真啲
你要跳過去掛係條邊上面

打三年前 長槍佬 之後有

隻靈體破戒僧係加強版定弱化版黎?

弱化版

阿蝶夫人有 2階....

條白蛇點過

謝天華?

一直飛繩避佢 之後會見到座轎
匿入去 佢偷睇個陣一野隊落去

暫時過左蛇眼同千手百足

D延遲魔法攻擊 好有艾爾德里奇feel

偷睇個時打佢？

係啊 r1

想問下點攞 打家打過左蛇眼白富士同千手足足都只係得把刀同手裏劍, 岩岩攞左神隱把扇

竟然易打
不過的確係比佢個勢嚇到

用外鄉人戰法殺左隻蛇眼
d boss 難打到on9

原來要打佢

第一階都好難打

打完馬佬個營火 之後回頭走搵商人

之後點走 次次都比佢秒

中午卡左一粒鐘
後尾發現埋身同佢肉搏仲易
Phase2佢召d on9兵仔就兜圈
試多左3 4次過
好撚爽

你打落就知 d招又易檔 又唔算痛 離得太遠仲有得飛索過去斬佢

無野喇 搵到喇

我記得之後 瘋狂望天 係咁按跳同r2 走難咁款

隻牛點打，跳又唔得閃又唔得，撞2次就死

同灰燼古達差唔多lv

phase 2要圍柱打

爆竹加鉤繩攻擊技會方便打唔少

拎左釣 供奉之後去左個新地方 係咪就三年前？

好撚過份

D雞好鬼惡

攞到把斧頭啦

我都係卡佢

金剛山咁正氣既地方
但係陰陰沉沉
去到後面真係好撚恐怖

我忍者咁圍住佢跑, 等佢出槍/危先沖過去斬佢

追住佢屁股黎打

我又卡到0

Across the bridge, gather 1x Fistful of Ash and press upward toward the main buildings, which are on fire. Through the gate, you will find The Owl, your adoptive father, who is in a bad state. He gives you the Hidden Temple Key, he tasks you not to forget the "Iron Code" and to protect your master with your life.

原來要搵師傅先有條key打幻婆

弘一郎有冇得識破
我見佢有招[危]突剌, 但未試過可以識破到sad

想問下係咪打完酒鬼之後打啊婆?

可以識破

佢沖過黎嘅時候, 就㩒實O制向左/右跑,當隻牛撞落牆應該有時間打佢屁股, 貼實佢屁股就ok

咁可能老了
反應慢到打左幾次都未識破過

試下問清楚D
佢有招連技係跳起打落地, 然後就會出[危[突剌
不過就係未成功識破到先奇怪呢招係咪突剌黎

有鎖匙就係

暗殺左佢一次之後 係save point 隔離石像手到等
佢會過黎狂開鎗但打你唔到
佢自己係毒池慢慢毒死

仲等我打得咁辛苦

依招跳劈（完美擋）+佢個突刺（識破）可以打大量崩潰值

岩岩成功試到
thanks

家陣先打到火牛
呀婆其實算易打 不停斬佢
斬到佢擋你第一下之後你先擋就必擋到
我1階最後都無傷過係
2階啲鬼魂煩啲 好忙又要留意後面

騎馬佬就長防貼住個屎忽斬有得拉就即時拉過去
佢會有好大動作硬直

比fd提到唔好用招架 要用閃
一take過左
不過食哂四支水三粒丸回生埋兼得翻一滴血

火牛卡撚到我掟手制
應該打左十幾次先贏
真係要係咁追撚住個屎忽黎斬

卡到要落街冷靜下

啊婆卡左成晚都未過到
之後去左打赤鬼 屌你一take過

我用save load 大法而家未有人咳

原來隻猿好易打唔識打卡左勁耐

成日用都係30% 應該無關

神秘森林間屋點飛上2f，搵左好耐

痴撚線 隻百足唔好再顛啲
初見比佢嚇撚死 開外掛架？
攻擊快到傻撚左

除左爆竹 重有咩tips

可以 打弘一郎積極啲攻易打好多 唔好掛住守會俾佢磨死你

係佢面前係咪唔洗諗食藥

我直頭完全放開左磨姑
剩係擋擋擋跳攻擋擋擋跳攻係咁多

要不停格檔, 危嘅時候可以跳起, 再㩒多次X可以踢佢個頭(phase 2好有用

利申死左幾十次先過到

有無人教打七面武者

如果佢比較遠出危, 應該有時間食藥

爆竹過左第一階段之後

佢得三招：
1.向前插
2.橫斬
3.係身前斬

危就唔洗講 一招走 兩招跳

你個人企定定淨係格擋，檔到最後個下一定會成把劍插落黎，你擋到正最後個下佢會自動訓低，大概可以打到5-6刀。用呢個打法飲好少水同易打好多

由個營地走 可以企係金色小佛像面前的樹上 之後向下望見到樹技另一個位有得企 企上去走到盡頭 之後靠牆走 會去到個入口 入面有個蝶婆肥佬 打完佢就到

打到好撚攰啊
放假係咁打係咁打
卡完一隻精英又卡另一隻精英,成日諗住打埋呢隻抖抖先但又繼續行左落去

打百足 體13係咪太少 成日比佢一波秒左

屌，葦明phrase 2勁易打，個落雷根本幫玩家
反而phrase 1用咗個幾鐘黎摸熟

百足捉啱節奏個崩潰值一唔好升好多 唔關體事

隻game一係死到仆街
一係掌握到節奏就冇傷斬死隻boss
反而畀隻怪斬亂左節奏就殺唔到

落下攻擊秒一行血 飛番上去打細既 再落番去淨係擋
佢忍殺好快蓄（千奇唔好偷刀）

我個隻係 長手百足 麒
有得飛上去咩

照擋 擋唔到味跳走 唔好偷刀打佢就得

一命殺左咗阿蝶好開心

原來仲有多一條

呢隻睇落好勁 其實垃圾黎
你當節奏game咁parry就得 有危就跳兩下
細boss黎講算好易打

擋完第一波 第二波就比佢破防
跳唔走 佢一路打一路向前衝
間野又細

完美parry唔會破到你防

比隻雞打左落街死左

個防值高就退一退 防值高通常係你時機冇捉好變普通檔

搵到，thx

啲雞人咁大隻都唔知咩品種

鴕鳥咁

係米第一下無完美格擋到就玩完？
我見佢後面都自動擋 條黃色bar 就升好快

我連佢危都未見過
佢一直唔停咁左右爪我

其實擋到爆氣都係比佢抓一下姐,當冇事發生繼續擋就得,反正有得返生一次
真係得番勁少血既,咪趁佢危完搏一搏飲啖水

每一下擋都係單獨計

咁點解佢一爪落黎 我按一下擋
之後個啲佢都自動幫我擋曬既

聽住佢個啪啪聲好易殺 出招都唔洗出

你試下每次都按先

瘋狂keep住零距離輕鬆擋所有招 完一次combo斬3下左右

明左
屌 無傷殺左

之前一直都係擋一下之後就忍殺
未試過連續擋
原來咁易

隻game所有連續攻擊都一下一下計

捉到佢個節奏成個傻仔咁 比起槍佬忍者都易

感激
之前弦一朗射箭 擋完第一發見佢自動擋
我以為係只計第一下攻擊

已過到了

秘密森林有條女唱歌座佛廟要點入去？

水車小屋前面個女人己經痴撚線，行多幾步仲有隻破戒僧要打，個難度幾何級數咁上

睇#818

破戒僧第二段可以上樹暗殺

話個笑話比大家聽
我比大聖爺啲屁殺死左

隻火牛究竟點撚樣打lol 睇人話鳩跑斬後腳 我跑極都比會頭撞兩下死

金剛寺個風箏點用

忍殺完大聖爺 諗住上黎吹幾句
點知有p2

忍者係咪有外鄉人打法？

幻婆D幻光點避 我打幾次都食曬
Dash感覺無咩用

連P1都打唔贏

金剛寺第一個營地向下走會見到有個斗笠佬玩緊風箏 之後對佢用暗殺傀儡術就得

P2好打好多

有冇人中bug...打唔死隻鬼形部

重game都係咁

冇嘢啦我爆竹同鳩跑殺咗啦

佢fing 頭成日都秒我

同我一樣 滿心歡喜 以為咁易

p1無傷 p2一黎就恐懼秒一條命
p2炮仗係咪無效

第4次啦...定係我汁漏野？. ?

係 p2專心檔 佢有招技係第三下刀向上舉 之後劈落嚟 完美檔到佢有近5秒硬直輸出 善用好佢

最唔過癮就係火牛呢D鳩打BOSS

條白蛇係做乜撚野架

屌無頭人點打冇得避

金剛山 乜鳩寺
去到正殿仲有冇路行
搵唔到

大佬係咪無分次序
點解我打主城頂樓個弓箭佬仲未可以去三年前

呢個乜鳩寺好似行到最尾拎到技能書就行哂

兩隻無頭人同七面武士我見到啲紫光都覺得唔對路見到即刻走 而家唔敢打 遲啲高攻高血先搵返佢哋算帳。

樓頂個堆人型雀好撚煩

三年前好早期就去得，係棟爛樓同阿婆講野再攞個鈴鐺去佛廟供奉

三年前一開始搵到個呀婆拎完鈴鐺就番到
好多人一開頭已經打完左三年前先打騎馬佬

隻弓箭佬打完仲識變雷神 喺咪打完三年前先打會好啲定無分別

學咩技好？

想問點樣隱身 岩岩學左屏住氣息 但點用法的

主城要點入一開波又有細boss

呢隻野玩格檔已經可以玩死佢
我自己都係越級打,血升得一格水得3支
食完3支水冇死就贏左

阿蝶PHASE2 真係好似阿爾德利奇

打到咁上下可以返去一開始個山洞

有條太刀佬好撚勁

我拎左
咁我唔知應該去邊到鳥

已經三個龍咳都未打得贏蟒蛇重藏次次打之前都要搞一大輪清咗個場啲卒先, 到真係埋牙兩刀已經收你皮,復活就嚟手劈多刀

1 TAKE PASS 有NPC 幫手呢戰其實唔難
但唔知是咪要保個NPC不死 會有BONUS
呢度就好難

初見KO

弦一郎有冇打法

屌唔通我真係咁廢, 明明DS1-3都係玩近戰流

騎馬佬好易過
同佢鬥跑

忍殺忍術點出 唔明

其實好易打 清小怪>走開>返去暗殺>叫幫手

琴女阿澟咁難打嘅

想問Dragonrot係咪我重生後又死先計
如果我唔重生就咁死會唔會都計?

分享下 追住黎打？

個幫手唔小心打左佢一下 之後佢死左 我又死埋 重玩佢係死左

冇藥丸點玩呀

我打到佢變弓佬我就唔識打。。

首先學左鉤繩攻擊先

自己不斷向7點鐘方向 有小小畫圈咁跑
等佢追住你
有一套攻擊跑緊都好易中 小心唔好比佢打到 >
佢一反方向跑開就跟住佢 通常有得鉤繩 打佢一兩下>loop

卡貓頭鷹

終於打死弦一郎條仆街仔

認真講岩岩打到佐助

有人可以初見贏我真係切j

刷
天守閣重生可以忍殺4隻 武士

變電仲易打啦
佢D危全部跳起就避到
一放電跳起吸電,返電比佢扣勁多再硬直任你斬
唔好比佢氣勢嚇到

屌呀唔講都唔知有個npc喺到我一個瘸手佬係到打生打死佢居然成碌木咁企喺到睇戲

水生阿凜有無人識打？
痴撚線

赤鬼後面果隻大將比我係依個位卡住佢狂斬佢死

npc死左? 正路應該你復活佢都會復活架wo
暗殺隻boss一條血 叫npc 再用油加火 可以屈死佢

p1p2：
斬兩刀＞格擋＞斬兩刀＞loop
佢一跳起之後一定連埋危突刺
所以佢跳起 完美格擋 之後就 識破 佢危突刺

空中流派招式？

sor 搵到了

想問係咪冇得SAVE? 係鬼佛到休息算唔算SAVE

p3
一直shift 斬兩刀
有危就跳起拉距離
見佢放雷 就準備跳起 再斬一刀 就會比番道雷佢

點暗殺一條 冇得後面行

你每汁一樣野，每殺一個人都自動save

屌那媽 終於打死大聖爺
打到義手都用唔到

自動save 設定>結束遊戲都可以save

佢放電我係咪就咁跳起？臨落地再r1放電？

我意思係, 例如我去左鬼佛到 -> 打完d 幾隻卒仔, 打到後尾果d卒仔之後不幸死左, 有冇得load 番去死左果隻卒仔到? 次次死完d卒仔又番生

用飛鏢引走晒d怪 隻boss有機會行開左 就去背後殺晒兩隻盾 如果boss 發現就走開 等無左bgm 再返黎暗殺boss

係咪姐係 天守閣個隻
一開始又係死好多下 之後鳩斬 唔好比佢2連斬就係了
呢隻遊戲真係好撚好玩
好玩在你死多次 之後一識打就好易無傷過

係 所以p3比前面易
因為佢會自殘

ds系列特色黎 死左同休息 d怪都會重生

d錢係咪all in買哂紙人? 成日卡boss就打到冇哂紙人

打左一晚都打唔掂幻婆
打到咁上下就call幻影 p2普攻+光好難避
打到ps4都laglag地

賣藥佬唔會再補貨嫁？仆街

屌你老母有條寶鯉根本打唔撚到嘅

終於破解到樓頂隻boss 打左1 2個鐘
1&2血都一刀一刀打 （拉2 3個身位距離
太遠會拉弓同你斬唔夠快 王回bar超快
你就等於冇打過）
拉到隻王把刀打唔到你就得
每次1刀 拉走 不斷要斬 唔係條ban
跌得快過你斬 你打到聽朝未斬完
跟手keep住等佢出跳個招接刀返 第一血輕鬆
到第二血基本上都係咁打 基本上都冇變招
係跳上去個招會隨機出突刺同下掃
咁就要考你反應啦
突刺O破招 下掃就咁禁X跳
（X跳禁1次落地狂劈算
2次個招打bar太少又會俾王回bar）
到第3段變身其實係多左3招雷跳技
普通招唔係打太慢就係1 2血個幾招
你打慣左1 2血個模式就識避
佢個3招雷技 其實好簡單
跳劈 拉弓 每次自已數2秒到向前
或者貼住隻王向前避就避到 千奇唔好拉後
向後點拉都中硬
最緊要唔好俾佢D雷電嚇親前向避就得
最後個招橫掃就真係考D技巧要捉秒數啦
都無心數2秒向右就閃就避到 或者你捉到佢
準備放雷提前貼身等佢跳閃佢背後3招雷
都打你唔到 都係個句1 2血玩到唔死
基本上就可以試變身

佢拔刀咁快點埋身

屈柱

天守閣大把武士俾你刷

想問吹火箭打左落敵人到
點拎到把武器都識著火？

一斬得入shift左shift右屈死佢 幻影一出 就瘋狂跑黎跑去

突然覺得劇情係咪同ds1有啲似
又係搵番啲野（王魂/花）解不死人 （兩隻都解不死人）
有人想傳火 有人唔想傳（用龍血 唔用龍血）

俾葦名七槍SM左個幾兩個鐘先打得贏

打幻婆其實可以墊步斬三下墊步斬三下咁loop
打近戰唔好比佢拉遠，可以屈死佢

呢隻我真心初見殺 望實佢把刀 一閃就parry兩下
佢超快比你忍殺 垃圾黎

隻game 難唔係打法
而係你知打法
但反應唔切

按住shift 跑過去佢面前（係佢企起身前
之後開始鳩斬 佢就2連唔到
同埋佢2連前 會閃一下
一閃就按shift 又係會埋身

就係估唔到佢拔咁快

好神奇架 一埋身 佢2連斬就無傷

Shift係咩
我玩ps4

你鳩衝向前 實快過佢起身斬你

識破

塾步 咁住唔放就係跑

你地會唔會每死一次都清哂沿路上d 2打6?

根據ds既教訓
大家玩緊既係跑酷遊戲

第一次會清，死左就skip

打無頭鬼前面條路無得行既 得枝樹枝仔 點跳過去架？

初見一朗入左狀態冇死打到佢變身半血死左
宜家一條血都搞唔掂 冇手感

點解食種子解除唔到阿婆幻術

呢隻game係咪唔啱動作新手玩？
佢似唔似天誅？我以前係天誅fans

用外鄉人打法,打一下就閃,飛天出危就手裹劍,出幻影就解LOCK跑圈,佢啪手指D幻影就會變光,到時搵柱擋

阿蝶D投技點閃
次次都係中投技一下死 普通攻擊唔痛

阿婆幻影BAHA 仔跑ONLINE就得

有冇巴打知

打無頭鬼用左D整到把劍變紫色既野但死左 而家冇晒 邊度有得執/買?

但佢變光球之後會剩返幾隻，好麻煩

新手真係唔好玩 老手都玩到癡線

招架糟滿左咪出忍殺

血同條糟下限有關
所以都唔可以話條血BAR係廢GE...

武器著火係義肢技

新手可以等外鄉人攻略

繼續鳩跑

Thx~

就係隻NPC死左 果下我唔小心打左佢 佢當埋我係敵人 係咁打我
佢一直都冇復活

上面教左 空中危就飛標
地上危就 跳

有冇人都係勁機但玩落都係勁疾

岩岩上網搵到原因係話隻game 唔支持多核心

我跟佢方法試緊

學左咁多技都係旋風斬最好用

其實唔似天誅, 純粹係有忍殺但唔係潛行驚

我9700K+1070,冇LAG過

打完七槍，之後應該點做

好似唔多人係咁 我都1070 岩岩開有60 fps

之後會突然得返十幾

上網搵左好耐 好似有少數人都會咁

啲酒係唔係全部畀曬佛雕師傅就得

佢話橙色猴識講野 鍾意捉弄人
佢自己就著橙色
但我用過解幻覺既又無效
最尾一隻猴係邊啊

終於插死個阿凜 玩咗我20分捉伊因

過左了 之前睇唔到個迷題

我都啱啱同啲猴玩完黎

可以試下玩

玩唔掂就賣

同事已賣game

你用緊雙mon既話試下抆左其中一個mon條線
一係就check下nvidia控制面板隻game係咪用緊顯示卡行隻game

終於見識到所謂既騎馬，打完好有滿足感

打城底部蛇眼boss
自己試下月隱殺側邊d雜魚先 又試下傀儡埋佢地
點知比我捉到兩隻加農炮兵 幫我射鳩隻蛇眼
監生射撚死左佢

仆街 我真係世界級外鄉人

點解學唔到既

問下 金剛山個啊婆叫去風箏到拎新鮮柿子
係去邊到搵風箏？

仲有個技未學

搞到個商人咳好內疚

要學埋個紙人？

岩岩買嚟玩 玩到避白蛇果關已經3個咳
我係垃圾

我卡左4個鐘彌山院依家個阿伯咳到Arthur Morgan 咁

thanks

咁我唔買，我好掛住天誅

打左4粒鐘先打撚死嗰阿婆
之後都唔知點算

我發現彌山院拖佢去條橋打隻野當堂變弱智

咁我唔買，thx

遲啲買隻二手啦 主角都有啲力丸既影子

點撚避條蛇呀

搵到 新鮮柿子了
都真係幾新鮮
有無人知神隱點用 係個和尚前開都無反應既

打左2晚仲未打得死呀婆